2020年2月27日 — 早晨，Twitter戰線需要大家

除左一萬蚊同黑警加撥款，希望大家都會去了解下究竟財政預算案審啲乜，點樣審

Share一下朱議員嘅教學，大家參考下

同樣須要大家參與嘅，仲有Twitter戰線

呢度有個今日任務嘅匯集，大家可以㩒呢條link入今日嘅任務
記得 Like + Retweet 原Tweet 呀
(總係有朋友仔Like + Tweet我地個comment就算，係要㩒入去原Tweet先Like + Retweet呀)

另外，本站現新增簽名戰線，附上各項聯署任務，歡迎各位加入

另外歡迎大家follow本站Twitter，留意每日Twitter戰線任務

推

推 1/10

推 2/10

推 3/10

推 4/10

push

推 5/10

9月參選人立刻發動及宣傳政綱,削減驚方預算,慳返果D錢派比市民

既然777無恥派錢,
我地都可以,

依家即刻宣傳政綱,
9月立會一過半,
就即刻發動議案,
削減驚方預算，

驚方1年預算258億元,
削減一半就130億元,
4年立法任期就520億元,
再叫政府比D錢來,
就儲夠710億,
下年又可以派一萬

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推，做twitter任，再做tvb任。 得閒做埋youtube CLS任

再推for聽日

推 9/10